估唔到m記進步咁多

新出既牛堡鷄堡好食唔再講
色色薯條又強勢回歸
連音樂仲播緊近期最hit既前前前世
已經無理由再反了

Ok

屌你老母留名！

1日食1次都唔會厭

樓主係食屎狗？

因為換左大廚 水準好左

因為我條女大波左

樓主食開屎

準備拎3星米脂連

點解你地唔敢面對現實

熱氣，不了

樓豬返m記收銀

點解你會知架

自制廣告

屌你老母都ok既

又嚟

Shakeshake薯條去到幾時？

去到出年情人節